寬頻sales請進

紅磡新居想要寬頻
煩請報價
tg: asd31580